依家呢種天氣好似以前去秋季旅遊嘅氣味

突然間好掛住以前去石澳，新浪潭，北潭涌秋季旅行燒野食，一年得一次，又要去街市買雞翼，扒，丸，雖然好煩但又會好期待個日，個日坐巴士有人聽歌有人玩game 有人嘈嘈閉，去到一定爭住霸爐 有人又會偷著出街衫 年少多好

利申90後
以前秋季旅行通常11月

依家石澳，新浪潭，北潭涌大把支那旅行團同你爭爐&露營

去海洋公園算

海洋公園係暑假有社工帶唔駛錢去架

往事只能回味

連登邊有窮撚